眾新聞 M+博物館西九艾末末藝術品危害國家安全 大公報容海恩算不算侮辱國家? 矛頭直指林鄭月娥

#艾末末

眾新聞
M+博物館西九艾末末藝術品危害國家安全
大公報容海恩算不算侮辱國家?
矛頭直指林鄭月娥
(眾新聞 香港這一天)

眾新聞
73.4K subscribers

港版國安法變成「萬能刀」，被隨意用作打壓不同意見。親中媒體及新民黨立法會議員容海恩指西九M+ 博物館藏有涉違國安法作品，矛頭直指長期掌西九的林鄭月娥。藝術也可危害國安，太小看國家，算侮辱不敬嗎？楊健興分析事件，各位點睇？

#艾末末